其實夜訓夜起身有咩問題?

如果我晚晚都1點訓 9點起身
同11點訓 7點起身一樣 都訓夠8個鐘
咁夜訓有咩問題?

褪黑色素

好似係同日光對身體影響有關

如果keep住依個時間黎訓
身體唔係會自己適應咩?

褪黑色素係由視網膜感應光線去決定分唔分泌

如果戴眼罩瞓應該可以調節到

肝係夜晚11點工作

咁係到美國 個肝會幾點工作？

咁去地球另一邊住係咪死快d

所以咪話人體會適應
唔係既話去有時差既地方咪死得

上面咪有人講咗同日照有關
11點只係將日照變得容易理解。

你去美國係咪跟番香港時間工作

整個反光窗簾令室內全黑呢？

日照係咩黎 會有咩影響

冇問題 你keep住一年再講

咁住近北極d人又點
經歷完永遠既天光再半年後永遠既天黑
北歐人係咪好易死

間房夠暗就得

所以北極冇人住
北歐有啲地方日照時間好短
所以好多人有抑鬱

lm